催眠人自殺work唔work

如果我催眠人自殺會唔會拉到我

唔會

會

唔會 香港冇法治

得 我催眠啲女同我扑野都冇事啦

原來美國試過
但係唔係叫佢自殺係為提高專注力
仲百法百中
係咪反映咗人有無自由依個哲學問題答案

即使催眠都唔可以叫人殘害自己, 但假如你催眠誘導佢做某件事, 唔係直接傷害自己, 就有可能
例如, 你唔可以催眠叫人跳樓自殺, 因為佢潛意識都知跳樓會對自己造成傷害, 所以佢會抗拒, 甚至破壞催眠, 但你可以叫佢行獨木橋, 因為無直接傷害, 所以佢可能照做, 但行條橋果陣佢自己企唔穩跌落橋底跌死, 就唔同佢潛意識抵觸。

我想你幫我摧

鳩up大師

控制潛意識 > 閉氣

我想催眠你以後不發膠帖

from girl to lady
今日開始我要認認真真

u old lady

你催唔催我唔想知，但好肯定你偷左我d野我要拉你唔需要講解釋，吾要解釋你認定唔認

唔認=.=

你最好乖乖地自己投降

我偷咗你個p牌=.=我會叫連囝畀返你

係wo甩p自己都睇唔到tim. thx u
好野 小確幸 巧開針 食牛雜慶祝囉

大個仔係鵝

食牛雜你到底係邊撚個😏

用念力屌撚死佢咪得囉

Babychu confirmed.

要問海的幽靈